---
title: Sempugi Ringtone dan Wallpaper - Mentoring 1 Agustus 2014
date: 2014-08-01
categories:
- laporan
- mentoring
- Sempugi
---

From: Rahmat Munawar 

Date: 2014-08-01 13:06 GMT+07:00 

To: Siska Doviana

salam 

sebelumnya saya mohon maaf karena agak kesulitan menyesuaikan anggaran yang sebelumnya produksi menjadi distributor dengan nominal yang sama.

